🔥[突發] X尚義聲線高壓阿叔搭巴士途中問候後生仔🔥

個四眼仔咁忍得

有冇人知咩事 咁大單冇人講？

有無15年

2018年仲係底清

12姐

Get a life

你係個阿叔？

一陣聽返首給愛麗絲

屌呀屌呀屌並非冇害

屌人呢 就冇害嘅

你唱俾我聽

你有壓力我有壓力

揸手

歷史性事件

解決左
就係咁簡單

似ET多啲

當年出生既,而家都小六

我條野又唔喺你老母果度

田蕊妮